有個gay fd向我表白

我當然呆左
點樣覆佢好

屌佢又唔係 拒絕佢又唔係

屌佢啦
再唔係佢屌你

你...係阿希？

覆返佢 我都愛你

我最好的兄弟

哦...阿希

點心解拒絕又唔係？

點解拒絕佢又唔係
This

你屌埋我個入

連續打錯兩次 sor

份

唔通拒絕人好好玩?

能成為密友大概總帶著愛
做對好兄弟又如此相愛
入埋佢中路啦
講清楚你唔係gay就得啦

點開頭先
單刀直入?

唔係你..未到你唔好出聲

咁你同佢一齊囉

有冇啲好少少o既對白

男人老狗直接話唔鐘意男人咪得囉
唔洗打千字文掛

咁咪接受佢囉 大家格下劍 撚下雀
爆下菊 得閒互含下
諗起都興奮

你個fd叫kelvin?

認真 你話你有女朋友囉

哦...你係阿希阿？